黑色冷氣軍師割蓆警告生效

又轉風向

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

" 劇本：
理應be water, 但有堆人叫人死守、鬧人割蓆，煽動啲人留低，話「你唔喺前線唔好亂講，氣氛好好」

然後毅進龍跑出亂打，前線嘅spy帶頭向後跑，引起混亂

毅進龍勇擒20-30人

每週末重複 "

推

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

無人要分化
善用不推文

冷氣軍師：紅隧中計，狗射水炮好方便

冷氣軍師：尖沙咀中計，狗已經佈晒防

冷氣軍師：旺角中計，魚革果陣佢地已經熟晒點攻

冷氣軍師：be water